有冇人留意fb 好多抖音片

全部都出自抖音 電影解說果d

成日都有
好撚煩
仲要自動推薦

又不自覺咁睇
有d 無厘頭睇個機器幾秒又loop

通常一睇就幾個字
抖音仲嚴重好多，睇下睇下就半個鐘
所以抖音岩岩出果陣睇左10分鐘就del左apps
肯定會上癮
好彩冇中招

都唔係最近嘅事嚟

ig都係

ig 都好多，d 垃圾white trash up 上去見一個report一個

係咪成日快鏡嗰啲？ 有啲自以為同貓仔狗你玩其實虐待緊佢哋心靈，有啲又炫富

仲有好多係正宗ching chong upload 上去有關車用品嘅page，多數叫乜tech 物tech，全都是𢭃陰，連鬼佬都覺得佢地on9

電影解說個d勁撚煩

仲有d 印度仔 整蠱人 之後有d on9笑聲 無限loop

我淨係封鎖都封鎖左二百幾個支那page
每日都仲有幾個
呢家乾淨左好多